［求救］有冇精神病患者可以分享吓？

想求醫但唔知要點做
食完藥個人係咪會變到呆呆滯滯咁
公立是咪好廢唔睇好過睇？
私家藥費係咪好很貴？
有冇人可以救吓我 我就嚟痴線

去排街症
之後轉介專科門診
好快有得睇
私家同 公立係一樣
治療同藥物都是一樣
只是價錢不一樣
你可以去急症室

睇公立會有精神科記錄
私家係咪就冇事？

係
但如果排街症起碼等一年半載先有得睇
真係好大獲 搞到有人報警送入急症室就馬上轉去精神科

藥黎講私家同公立都無乜分別
精神科藥來來去去都係個二三十種
都係睇醫生嘅醫德 教藥開藥嘅經驗到唔到家
私家一定極貴 每次千千聲

私家比唔起
公立又唔想留記錄 點算

咁你自癒算啦 幫你唔到